<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-ro.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-ro.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-ro.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-ro.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-ro.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts este o bază de date gratuită a produselor alimentare, ce cuprinde ingredientele, alergenii, declarațiile nutriționale și toate informatiile pe care le găsim pe etichetele produselor.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuie la transparența alimentelor</string>
    <string name="slide_1_desc">Scanați produse, fotografiați-le, ajutați la concretizarea transparenței alimentelor</string>
    <string name="slide_2_title">Obțineți faptele</string>
    <string name="slide_2_desc">Informații extinse despre produsul pe care l-ați scanat, descifrat pentru dvs</string>
    <string name="slide_3_title">Obțineți Nutri-Score</string>
    <string name="slide_3_desc">O vedere de ansamblu asupra proprietăților nutriționale ale produselor dvs alimentare preferate</string>
    <string name="slide_4_title">Funcționează offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Puteți adăuga produse noi, chiar dacă nu aveți o conexiune la internet în acest moment</string>
    <string name="txtDialogsContent">Produsul scanat nu există încă în baza de date Open Food Facts. Vă rugăm să îl adăugați.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Produsul scanat există deja în baza de date Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Vizualizează acest produs în Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Cărțile momentan nu sunt suportate de către Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- extinderea căutării tale \n- scanează-l și adaugă-l în Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Apăsă aici pentru a face o donație către Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajută la traducerea informațiilor din Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Construiți baza de date Open Food Facts în limba dvs. - nu aveți nevoie de cunoștințe tehnice</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scanați produsele când sunteți offline pentru a le adăuga la Open Food Facts mai târziu. Toate produsele scanate vor apărea aici, și le veți putea trimite folosind butonul de mai jos.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Informațiile despre alergiile tale nu vor fi trimise niciodată serverului Open Food Facts. Totodată, fi atent pentru că datele despre anumite produse pot fi incorecte, și detecția s-ar putea să nu fie 100% aorectă, așa că te rog să verifici și tu personal acele produse! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">baza de date gratuită a produselor alimentare</string>
    <string name="product_not_found">Produsul %1$s pe care l-ai scanat nu există încă în Open Food Facts. Îl poți adăuga tu?</string>
    <string name="currently_on_version">Acum pe Open Beauty Facts</string>
</resources>
