<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts este o bază de date deschisă cu mai mult de %1$d produse alimentare veterinare (plus cele pe care le veți adăuga) cu ingrediente, alergeni, indicii și toate informatiile pe care le găsim pe etichetele produselor.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts este o bază de date a produselor alimentare veterinare, care cuprinde ingredientele, alergenii, declarațiile nutriționale și toate informatiile pe care le găsim pe etichetele produselor alimentare veterinare.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuie la transparența produselor alimentare veterinare</string>
    <string name="slide_1_desc">Scanați produsele, fotografiați-le, ajutați la concretizarea transparenței produselor alimentare veterinare</string>
    <string name="slide_2_title">Obțineți informații</string>
    <string name="slide_2_desc">Informații detaliate despre produsul pe care l-ați scanat, descifrate pentru dvs</string>
    <string name="slide_3_title">Ține evidența produsului pe care îl folosești</string>
    <string name="slide_3_desc">Toate produsele pe care le-ai scanat, sunt într-o listă pe care o poți exporta</string>
    <string name="slide_4_title">Funcţionează offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Poți adăuga produse noi, chiar dacă nu ești conectat la internet momentan</string>
    <string name="txtDialogsContent">Produsul scanat nu există în baza de date Open Food Facts. Doriți să-l adăugați?</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Produsul scanat există deja în baza de date Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Privește acest produs pe Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Cărțile momentan nu sunt suportate de către Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- extinderea căutării dvs.\n- scanați și adăugați-l la Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Faceți click aici pentru a face o donație către Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajută la traducerea informațiilor din Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Aduceți baza de date Open Food Facts în limba dvs. - nu aveți nevoie de cunoștințe tehnice</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scanați produsele când sunteți offline pentru a le adăuga in Open Pet Food Facts mai târziu. Toate produsele scanate vor apărea aici, și le veți putea trimite folosind butonul de mai jos.</string>
    <string name="warning_alert_data">Informațiile despre alergiile dumneavostră nu vor fi trimise către serverele Open Food Facts. De asemenea, luați în considerare faptul că datele produselor si detectarea datelor pot fi imprecise, de aceea vă rugam sa le re-verificați dumneavoastră înșivă! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">baza de date gratuită a produselor alimentare veterinare</string>
    <string name="product_not_found">Produsul %1$s pe care l-ai scanat încă nu există în Open Pet Food Facts. Îl poți adăuga tu?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
