<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-hu.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-hu.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-hu.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-hu.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-hu.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts is a database of more than %1$d pet food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on pet food product labels. Woof. Woof.</string>
    <string name="txtHome">Az Open Pet Food Facts állateledelek adatbázisa, a termékekhez tartozó összetevők, allergének, jelölések adataival együtt és minden egyéb információval, ami a termék csomagolásán vagy címkéjén szerepel. Vau. Vau.</string>
    <string name="slide_1_title">Hozzájárulás az Állateledel átláthatósághoz</string>
    <string name="slide_1_desc">Olvasson be termékeket, készítsen képet, tegye lehetővé az állateledel átláthatóságot</string>
    <string name="slide_2_title">Kapja meg a tényeket</string>
    <string name="slide_2_desc">Széleskörű információ az ön által beolvasott termékről, megfejtve az ön számára</string>
    <string name="slide_3_title">Kövesse nyomon a terméket amit használ</string>
    <string name="slide_3_desc">Az összes állateledel amit ön beolvas, egy könnyen kezelhető listán amit exportálni is tud</string>
    <string name="slide_4_title">Kapcsolat nélküli módban is működik</string>
    <string name="slide_4_desc">Hozzáadhat új termékeket még akkor is, ha jelenleg nincs internet kapcsolata</string>
    <string name="txtDialogsContent">A beolvasott termék nem található az Open Pet Food Facts adatbázisában. Kérjük, adja hozzá.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">A beolvasott termék megtalálható az Open Pet Food Facts adatbázisában.</string>
    <string name="msg_share">Nézze meg a terméket az Open Food Facts adatbázisában:</string>
    <string name="not_support_books">A könyveket jelenleg nem támogatja az Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- szélesítse a keresést \n- olvassa be és adja hozzá az Open Food Facts-hez</string>
    <string name="Donation">Kattintson ide az Open Food Facts-nek szánt adományozáshoz</string>
    <string name="translate_help_title">Segítse az Open Food Facts fordítását</string>
    <string name="translate_help_summary">Hozza az Open Food Facts adatbázist az ön nyelvére - nincs szükség műszaki ismeretekre</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Olvassa be a termékeket akkor is, amikor kapcsolat nélküli módban van, hogy később hozzáadja azokat az Open Pet Food Facts-hez. A beolvasott termékek itt fognak megjelenni és az alábbi gomb használatával elküldheti őket.</string>
    <string name="warning_alert_data">Az Ön allergén információi soha nem lesznek elküldve az Open Food Facts szerverének. Legyen óvatos, a termék adatai nem feltétlenül pontosak és az érzékelés talán nem 100%-os pontosságú, ezért kérjük, alaposan ellenőrizzen! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">A beolvasott %1$s termék nem található az Open Pet Food Facts adatbázisában. Hozzá tudná adni?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Segítsen kategorizálni a termékeket</string>
</resources>
