<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts is a database of more than %1$d pet food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on pet food product labels. Woof. Woof.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts is a database of pet food products with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on pet food product labels. Woof. Woof.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribute to Pet Food transparency</string>
    <string name="slide_1_desc">Scan products, take them in picture, make pet food transparency happen</string>
    <string name="slide_2_title">Pridobi dejstva</string>
    <string name="slide_2_desc">Obširne informacije o izdelku, ki ste jih optično prebrali, so razložene za vas</string>
    <string name="slide_3_title">Spremljajte izdelek, ki ga uporabljate</string>
    <string name="slide_3_desc">All the petfood you scan, in one handy list you can export</string>
    <string name="slide_4_title">Deluje brez povezave</string>
    <string name="slide_4_desc">Dodate lahko nove izdelke, tudi če trenutno nimate internetne povezave</string>
    <string name="txtDialogsContent">The product you scanned does not exist yet in Open Pet Food Facts. Please add it.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">The product you scanned does already exist in Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Poglej ta izdelek na dejstvih o odprtih živilih:</string>
    <string name="not_support_books">Open Food Facts trenutno ne podpirajo knjig</string>
    <string name="txt_broaden_search">- razširitev iskanja \n- optično preberi in jo dodaj v Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Kliknite tukaj, če želite prispevati k Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Pomagajte prevesti Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Prevedite Open Facts Facts zbirko podatkov v vaš jezik - tehnično znanje ni potrebno</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scan the products even when you are offline so as to add them to Open Pet Food Facts later. The scanned products will appear here and you will be able to send them using the button below.</string>
    <string name="warning_alert_data">Informacije o alergijah nikoli ne bodo poslane na strežnik Open Food Facts. Upoštevajte tudi, da podatki o izdelku morda niso točni in odkrivanje morda ni 100% točno, zato vas prosimo, da dvakrat preverite sami! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Pet Food Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
