<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openbeautyfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openbeautyfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openbeautyfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openbeautyfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Beauty Facts é uma base de dados aberta com mais de %1$s produtos de beleza (mais os que você vai adicionar).</string>
    <string name="txtHome">Open Beauty Facts é uma base de dados de produtos cosméticos com ingredientes, alérgenos e todas as minúcias que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a transparência cosmética</string>
    <string name="slide_1_desc">Escaneie produtos, tire fotos, faça a transparência cosmética acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Conheça os fatos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informações extensivas sobre o produto escaneado, decifradas para você</string>
    <string name="slide_3_title">Mantenha uma lista dos produtos que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos os cosméticos que você usa, em uma lista prática que você pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Você pode adicionar novos produtos, mesmo se você não estiver atualmente conectado à Internet</string>
    <string name="product_does_not_exist_please_add_it">The product you scanned does not exist yet in Open Beauty Facts. Please add it.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Beauty Facts:</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliando sua pesquisa \n- escaneie e adicione-o ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajudar a traduzir Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga a base de dados Open Beauty Facts ao seu idioma - nenhum conhecimento técnico necessário</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver offline, para adicioná-los posteriormente ao Open Beauty Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e você poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">A informação das suas alergias nunca será enviada aos servidores do Open Beauty Facts. Também, tenha cuidado porque os dados do produto podem não ser precisos e a detecção pode não ter 100% a precisa, então por favor verifique você mesmo! </string>
    <!-- Open Beauty Facts tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Abrir aplicativo Open Beauty Facts para Android</string>
    <string name="tagline">the free cosmetics database</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que você digitalizou ainda não existe no Open Beauty Facts. Você pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajude a categorizar produtos</string>
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Adicione mais detalhes para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Adicione uma categoria para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Adicione uma categoria e mais detalhes para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="required_to_compute_nutriscore"></string>
    <string name="default_list_title_stored">Produtos que eu tenho</string>
    <string name="default_list_title_to_buy">Produtos para comprar</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Adicionar ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="brand_hint">Exemplos: Nivea, L\'Oréal, etc…</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Você poderá adicionar produtos a essa lista escaneando produtos, arrastando o cartão do produto para cima e tocando em \"Produtos para comprar\".
         Você também poderá adicionar produtos a essa lista pesquisando-os e clicando no botão + no canto superior direito da página do produto.</string>
    <string name="OFFlogo">Logotipo do Open Beauty Facts</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou já existe no Open Food Facts.</string>
</resources>
