<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns="">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openbeautyfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openbeautyfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openbeautyfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openbeautyfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">O Open Beauty Facts é um banco de dados aberto com mais de %1$d produtos cosméticos (além daqueles com os quais você contribuirá) com ingredientes, alérgenos, indícios e todas as informações que podemos encontrar nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="txtHome">Open Beauty Facts é uma base de dados de produtos cosméticos com ingredientes, alérgenos e todas as minúcias que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a transparência cosmética</string>
    <string name="slide_1_desc">Escaneie produtos, tire fotos, faça a transparência cosmética acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Conheça os fatos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informações extensivas sobre o produto escaneado, decifradas para você</string>
    <string name="slide_3_title">Mantenha uma lista dos produtos que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos os cosméticos que você usa, em uma lista prática que você pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Você pode adicionar novos produtos, mesmo se você não estiver atualmente conectado à Internet</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que você escaneou ainda não existe no Open Beauty Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que você escaneou já existe no Open Beauty Facts.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Beauty Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Livros não são atualmente permitidos no Open Beauty Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliando sua pesquisa \n- escaneie e adicione-o ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajudar a traduzir Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga a base de dados Open Beauty Facts ao seu idioma - nenhum conhecimento técnico necessário</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver offline, para adicioná-los posteriormente ao Open Beauty Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e você poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data">Suas alergias nunca serão enviadas ao servidor do Open Beauty Facts. Além disso, atenção ao fato que os dados dos produtos podem ser imprecisos, e a detecção não é 100% precisa, então por favor verifique! </string>
    <!-- OBF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free cosmetics database</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que digitalizou ainda não existe no Open Food Facts. Pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajude a categorizar produtos</string>
</resources>
