<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-es.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-es.openpetfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-es.openpetfoodfacts.org/descubrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-es.openpetfoodfacts.org/producto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-es.openpetfoodfacts.org/contribuyente/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/términos-de-uso</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts es una base de datos de más de %1$s alimentos para mascotas (más los que tú contribuyas) Guau. Guau.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts es una base de datos de productos de alimento para mascotas con ingredientes, datos nutricionales… Guau. Guau.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuye a la transparencia en la alimentación de las mascotas</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanea productos, capturalos en foto y haz que la transparencia de la información sobre comida suceda</string>
    <string name="slide_2_title">Conoce lo que te interesa</string>
    <string name="slide_2_desc">Información extensa acerca del producto que has escaneado, enterate</string>
    <string name="slide_3_title">Registra los productos o vídeos que uses o te gusten</string>
    <string name="slide_3_desc">Toda la comida que escanees, en una práctica lista que podrás exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona sin conexión</string>
    <string name="slide_4_desc">Puedes agregar nuevos productos, incluso si no tienes una conexión de Internet al momento</string>
    <string name="txtDialogsContent">El producto que has escaneado aún no existe en Open Pet Food Facts. Por favor añádelo.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">El producto que has escaneado ya existe en Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Mira este producto en Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Open Food Facts no ofrece soporte para libros actualmente</string>
    <string name="txt_broaden_search">- Ampliar tu búsqueda \n- Escanea y añádelo a Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Click aquí para hacer una donación a Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ayude a traducir Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Lleva la base de datos de Open Food Facts a tu idioma - no se requiere conocimiento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanea productos incluso cuando no hay conexión a internet, para añadirlos a Open Pet Food Facts later. Podrás enviar más tarde los productos escaneados usando el botón de abajo.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Tu información sobre alergias nunca será enviada al servidor de Open Food Facts. Además, ten en cuenta que los datos del producto pueden no ser precisos al 100% ¡por lo tanto compruébalo por ti mismo por favor! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Aplicación de Android Open Pet Food Facts</string>
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">El producto %1$s que has escaneado no existe en Open Pet Food Facts. ¿Puedes añadirlo?</string>
    <string name="currently_on_version">Actualmente en Open Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ayuda a categorizar productos</string>
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Añadir datos nutricionales para calcular los niveles nutricionales</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Agrega una categoría para ayudar a completar el producto</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Añade una categoría y datos nutricionales para ayudar a completar el producto</string>
    <string name="txt_eaten_products">Productos que poseo</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Productos para comprar</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Añadir a Open Pet Food Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Podrás añadir productos a esta lista escaneando productos, arrastrando la tarjeta del producto y pulsando \"Productos a comprar\".
        También podrás añadir productos a esta lista buscando y haciendo clic en el botón + en la parte superior derecha de la página del producto.</string>
    <string name="OFFlogo">Logotipo de Open Food Facts</string>
    <string name="brand_hint">Ejemplos: Purina, Whiskas, etc…</string>
</resources>
