<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world-ru.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts - это база данных, содержащая более %1$d кормов для домашних животных (плюс те, о которых напишете вы) с ингредиентами, аллергенами, признаками и всей информацией, которую мы можем найти на этикетках продуктов для домашних животных. Гав. Гав.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts - это база данных продуктов для домашних животных с ингредиентами, аллергенами, признаками и всей информацией, которую мы можем найти на этикетках продуктов для домашних животных. Гав. Гав.</string>
    <string name="slide_1_title">Способствовать прозрачности кормов для животных</string>
    <string name="slide_1_desc">Сканируйте продукты, фотографируйте их, способствуйте прозрачности кормов для животных</string>
    <string name="slide_2_title">Узнать</string>
    <string name="slide_2_desc">Обширная информация о продукте, который вы отсканировали, расшифрована для вас</string>
    <string name="slide_3_title">Следите за продуктом, который используете</string>
    <string name="slide_3_desc">Все корма для животных, отсканированные вами, в одном удобном списке, который можно экспортировать</string>
    <string name="slide_4_title">Работать автономно</string>
    <string name="slide_4_desc">Вы можете добавлять новые продукты, даже если у вас нет подключения к Интернету прямо сейчас</string>
    <string name="txtDialogsContent">Отсканированного продукта ещё нет в базе Open Pet Food Facts. Добавьте его, пожалуйста.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Отсканированный продукт уже внесён в Open Pet Facts.</string>
    <string name="msg_share">Посмотрите на этот продукт на Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">В настоящее время книги не поддерживаются в Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- расширение вашего поиска \n- отсканируйте и добавьте его в Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Нажмите здесь, чтобы поддержать Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Помогите перевести Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Перевести базу данных Open Food Facts на ваш родной язык - никаких технических знаний не требуется</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Сканируйте продукты, когда вы не подключены к сети, чтобы добавить их в Open Pet Food Facts позже. Все продукты, которые вы отсканируете, будут отображаться здесь, и вы сможете отправить их, используя кнопку ниже.</string>
    <string name="warning_alert_data">Ваша информация об аллергиях не будет отправлена на сервер Open Food Facts. Но будьте осторожны: данные могут быть неточными, перепроверяйте их! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">свободная база данных кормов для домашних животных</string>
    <string name="product_not_found">Отсканированного продукта %1$s ещё нет в базе Open Pet Food Facts. Вы можете добавить его?</string>
    <string name="currently_on_version">В настоящее время на Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
