<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts je odprta zbirka podatkov z več kot %1$d prehrambenih izdelkov (poleg tistih, ki jih boste prispevali), s sestavinami, alergeni, podatki o hranilni vrednosti in vsemi informacijami, ki jih najdemo na nalepkah izdelkov.</string>
    <string name="txtHome">Dejstva o odprtih živilih je odprta zbirka živilskih izdelkov s sestavinami, alergeni, podatki o hranilni vrednosti in vsemi informacijami, ki jih najdemo na nalepkah izdelkov.</string>
    <string name="slide_1_title">Prispevajte k preglednosti hrane</string>
    <string name="slide_1_desc">Skenirajte izdelke, posnamite sliko izdelka, naredite preglednost hrane</string>
    <string name="slide_2_title">Pridobi dejstva</string>
    <string name="slide_2_desc">Obširne informacije o izdelku, ki ste jih optično prebrali, so razložene za vas</string>
    <string name="slide_3_title">Get the Nutriscore</string>
    <string name="slide_3_desc">Sintetični pogled na prehranske lastnosti vaših najljubših prehrambenih izdelkov</string>
    <string name="slide_4_title">Deluje brez povezave</string>
    <string name="slide_4_desc">Dodate lahko nove izdelke, tudi če trenutno nimate internetne povezave</string>
    <string name="txtDialogsContent">Izdelek, ki ste ga optično prebrali, še ne obstaja v podatkih o odprtih živilih. Prosimo, dodajte.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Izdelek, ki ste ga optično prebrali, že obstaja v podatkih o odprtih živilih.</string>
    <string name="msg_share">Poglej ta izdelek na dejstvih o odprtih živilih:</string>
    <string name="not_support_books">Books are not currently supported by Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- razširitev iskanja \n- optično preberi in jo dodaj v Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Kliknite tukaj, če želite prispevati k Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Pomagajte prevesti Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Prevedite Open Facts Facts zbirko podatkov v vaš jezik - tehnično znanje ni potrebno</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Skenirajte izdelke tudi, ko ste brez povezave, da jih boste kasneje dodali v Open Food Facts later. Skenirani izdelki bodo prikazani tukaj in jih boste lahko poslali z uporabo spodnjega gumba.</string>
    <string name="warning_alert_data">Informacije o alergijah nikoli ne bodo poslane na strežnik Open Food Facts. Upoštevajte tudi, da podatki o izdelku morda niso točni in odkrivanje morda ni 100% točno, zato vas prosimo, da dvakrat preverite sami! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free food products database</string>
    <string name="product_not_found">Skeniran izdelek %1$s še ne obstaja v Open Food Facts. Ga lahko dodate?</string>
    <string name="currently_on_version">Trenutno na Open Food Facts</string>
</resources>
