<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts is an open database of more than %1$d food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, nutrition facts and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts is een open database van voedingsproducten met ingrediënten, allergenen, voedingsinformatie en alle informatie die we kunnen vinden op de etiketten van de producten.</string>
    <string name="slide_1_title">Draag bij aan transparantie in de voedselketen</string>
    <string name="slide_1_desc">Scan producten, neem foto\'s, creëer transparantie in de voedselketen</string>
    <string name="slide_2_title">Get the facts</string>
    <string name="slide_2_desc">Extensive information about the product you\'ve scanned, deciphered for you</string>
    <string name="slide_3_title">Krijg de Nutriscore</string>
    <string name="slide_3_desc">Een synthetische weergave van de voedingseigenschappen van uw favoriete levensmiddelen</string>
    <string name="slide_4_title">Werkt offline</string>
    <string name="slide_4_desc">You can add new products, even if you don\'t have an Internet connection right now</string>
    <string name="txtDialogsContent">Het gescande product bestaat nog niet in Open Food Facts. Voeg deze toe.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Het gescannede product bestaat al in Open Food Facts</string>
    <string name="msg_share">Bekijk dit product op Open Food Facts</string>
    <string name="not_support_books">Boeken worden momenteel niet ondersteund door Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- broadening your search \n- scan and add it to Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Klik hier om te doneren aan Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Help met het vertalen van Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Breng de Open Food Fact database naar jouw taal - geen technische kennis vereist</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scan de producten ook als u offline bent, om ze later aan Open Food Facts toe te voegen. De gescande producten verschijnen hier en u kunt ze verzenden via de onderstaande knop.</string>
    <string name="warning_alert_data">Your allergies info will never be sent to the Open Food Facts server. Also, be careful that product data may not be accurate, and detection might not be 100% accurate, so please double-check by yourself! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free food products database</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Food Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Momenteel op Open Food Facts</string>
</resources>
