<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-es.openproductsfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-es.openproductsfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsdfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-es.openproductsfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-es.openproductsfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-es.openproductsfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world-es.openproductsfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Products Facts es una base de datos abierta de más de %1$d productos (más en los que tu contribuyas) en el mundo.</string>
    <string name="txtHome">Open Products Facts es una base de datos abierta de todos los productos en el mundo.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuir a la transparencia del producto</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanee productos, tómelos en una imagen, haga que la transparencia de los productos suceda</string>
    <string name="slide_2_title">Obtener los datos</string>
    <string name="slide_2_desc">Amplia información sobre los productos que has escaneado, descifrada para ti</string>
    <string name="slide_3_title">Guarda registro del producto o vídeo que uses o te guste</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos los productos que has ojeado, los puedes exportar de manera práctica</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona sin conexión</string>
    <string name="slide_4_desc">Puede agregar nuevos productos, incluso si no tiene una conexión de Internet al momento</string>
    <string name="txtDialogsContent">El producto que escaneó aún no existe en Open Products Facts. Por favor agrégalo.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">El producto que escaneó ya existe en Open Products Facts.</string>
    <string name="msg_share">Échale un vistazo a este producto en Open Products Facts :</string>
    <string name="not_support_books">los libros no son compatibles actualmente con open products facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">ampliando tu búsqueda.. escanea y añádelo a Open Products Facts</string>
    <string name="Donation">Click aquí para hacer una donación a Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ayúdanos a traducir open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traduce la base de taos de Open Products Facts a tu idioma, no es necesario conocimiento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanea tus productos incluso cuando no hay Internet, para añadirlos luego a Open Products Facts. Los productos escaneados aparecerán aquí y podrás enviarlos usando el botón de abajo.</string>
    <string name="warning_alert_data">La información de tus alergias no se enviará al servidor de open products Facts. así que debes ser cuidadoso ya que la información del producto no puede ser fidedigna, y la detección puede que no sea 100% precisa, ¡así que chequea más de una vez por ti mismo! </string>
    <!-- OPF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free product database</string>
    <string name="product_not_found">El producto %1$s que has escaneado aún no esta en el inventario de Open Products Facts, ¿puedes añadirlo?</string>
    <string name="currently_on_version">Actualmente en Open Products Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
