<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-hi.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-hi.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-hi.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-hi.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-hi.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts is an open database of more than %1$d food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, nutrition facts and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts सामग्री, एलर्जी, संकेत और सभी उत्पाद जानकारी के साथ सौंदर्य प्रसाधन उत्पादों का एक डाटाबेस है जिसे हम उत्पाद लेबल पर पा सकते हैं।</string>
    <string name="slide_1_title">खाद्य पारदर्शिता में योगदान करें</string>
    <string name="slide_1_desc">उत्पादों को स्कैन करें, उनके चित्र लें, खाद्य पारदर्शिता करें</string>
    <string name="slide_2_title">तथ्य प्राप्त करें</string>
    <string name="slide_2_desc">आपके द्वारा स्कैन किए गए उत्पाद के बारे में विस्तृत जानकारी, आपके लिए गूढ़वाचन</string>
    <string name="slide_3_title">नुट्री स्कोर प्राप्त करें</string>
    <string name="slide_3_desc">आपके पसंदीदा खाद्य उत्पादों के पोषण गुणों का एक सिंथेटिक दृश्य</string>
    <string name="slide_4_title">ऑफ़लाइन काम करता है</string>
    <string name="slide_4_desc">आप नए उत्पादों को ऐड कर सकते हैं, भले ही आपके पास अभी कोई इंटरनेट कनेक्शन न हो</string>
    <string name="txtDialogsContent">जिस उत्पाद को आप स्कैन कर चुके हैं वह अभी तक ओपन फूड फैक्ट्स में उपलब्ध नहीं है। कृपया इस उत्पाद के बारे में जानकारी प्राप्त करने में मदद करें।</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">जिस उत्पाद को आप स्कैन कर चुके हैं वह ओपन फूड फैक्ट्स में उपलब्ध है।</string>
    <string name="msg_share">Open Food Facts  पर इस उत्पाद को देखो:</string>
    <string name="not_support_books">ओपन फ़ूड फैक्ट्स पर पुस्तकें उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="txt_broaden_search">- अपनी खोज को विस्तृत करना \n- स्कैन करें और इसे ओपन फ़ूड फैक्ट्स में ऐड करें</string>
    <string name="Donation">ओपन फ़ूड फैक्ट्स को दान करने के लिए यहाँ क्लिक करें</string>
    <string name="translate_help_title">ओपन फ़ूड फैक्ट्स का अनुवाद करने में मदद करें</string>
    <string name="translate_help_summary">ओपन फ़ूड फैक्ट्स डेटाबेस को अपनी भाषा में लाएं - कोई तकनीकी की आवश्यकता नहीं है</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scan the products even when you are offline so as to add them to Open Food Facts later. The scanned products will appear here and you will be able to send them using the button below.</string>
    <string name="warning_alert_data">आपकी एलर्जी जानकारी कभी ओपन फूड फैक्ट्स सर्वर पर नहीं भेजी जाएगी। इसके अलावा सावधान रहें, ज़रूरी नहीं कि उत्पाद डेटा सटीक हो, और पहचान 100% सही हो, इसलिए कृपया स्वयं दोबारा जांच करें!</string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">खाद्य उत्पादों का मुक्त डेटाबेस</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Food Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Food Facts</string>
</resources>
