<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">O Open Pet Food Facts é um banco de dados de mais de %1$d produtos alimentícios para animais de estimação (além dos que você contribuirá) com ingredientes, alérgenos, indícios e todas as informações que podemos encontrar nos rótulos de produtos para alimentos para animais de estimação. Woof Woof.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts é uma base de dados de produtos para animais de estimação com ingredientes, alergénios, vestígios de ingredientes e todos os pedacinhos de informação encontrados nos rótulos dos produtos. Ão! Ão!</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a Transparência Alimentar dos animais de estimação</string>
    <string name="slide_1_desc">Escaneie produtos, tire fotos, faça a transparência alimentar dos animais acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Conheça os fatos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informações extensivas sobre o produto escaneado, decifradas para você</string>
    <string name="slide_3_title">Mantenha uma lista dos produtos que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todas as pet foods que você escanear, em uma lista prática que você pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Você pode adicionar novos produtos, mesmo se você não estiver atualmente conectado à Internet</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que você escaneou ainda não existe no Open Pet Food Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que você escaneou já existe no Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Veja este produto no Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Livros não são atualmente permitidos no Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- alargar a sua pesquisa \n- digitalizar e adicionar ao Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajudar a traduzir Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga a base de dados Open Food Facts ao seu idioma - nenhum conhecimento técnico necessário</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver offline, para adicioná-los posteriormente ao Open Food Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e você poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data">A informação das suas alergias nunca será enviada para o servidor da Open Food Facts. Adicionalmente, tenha cuidado com potenciais erros nos dados e a detecção, que poderá não ser 100% precisa, por favor confirme sempre por si mesmo! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">a base de dados de alimentos para animais de estimação gratuita</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que digitalizou ainda não existe no Open Pet Food Facts. Você pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
