<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts is a database of more than %1$d pet food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on pet food product labels. Woof. Woof.</string>
    <string name="txtHome">ಓಪನ್ ಬ್ಯೂಟಿ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ಎನ್ನುವುದು ಪದಾರ್ಥಗಳು, ಅಲರ್ಜಿನ್ಗಳು, ಸೂಚಕಗಳು ಮತ್ತು ಉತ್ಪನ್ನದ ಲೇಬಲ್ಗಳಲ್ಲಿ ನಾವು ಪಡೆಯಬಹುದಾದ ಮಾಹಿತಿಯ ಎಲ್ಲಾ ಸುಳಿವುಗಳೊಂದಿಗೆ ಕಾಸ್ಮೆಟಿಕ್ ಉತ್ಪನ್ನಗಳ ಡೇಟಾಬೇಸ್ ಆಗಿದೆ.</string>
    <string name="slide_1_title">ಆಹಾರ ಪಾರದರ್ಶಕತೆಗೆ ಕೊಡುಗೆ ನೀಡಿ</string>
    <string name="slide_1_desc">ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು, ಅವುಗಳನ್ನು ಚಿತ್ರದಲ್ಲಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ, ಆಹಾರದ ಪಾರದರ್ಶಕತೆ ಸಂಭವಿಸಿ</string>
    <string name="slide_2_title">ಸತ್ಯಗಳನ್ನು ಪಡೆಯಿರಿ</string>
    <string name="slide_2_desc">ನೀವು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಿರುವ ಉತ್ಪನ್ನದ ಕುರಿತು ವ್ಯಾಪಕವಾದ ಮಾಹಿತಿ, ನಿಮಗಾಗಿ ಡಿಕ್ರಿಪ್ಟೆಡ್</string>
    <string name="slide_3_title">ನೀವು ಇಷ್ಟಪಡುವ ವೀಡಿಯೊವನ್ನು ಗಮನದಲ್ಲಿರಿಸಿಕೊಳ್ಳಿ</string>
    <string name="slide_3_desc">ನೀವು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಿರುವ ಎಲ್ಲಾ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು, ಒಂದು ಕೈಯಲ್ಲಿ ನೀವು ರಫ್ತು ಮಾಡಬಹುದು</string>
    <string name="slide_4_title">ಆಫ್ಲೈನ್ನಲ್ಲಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತದೆ</string>
    <string name="slide_4_desc">ನೀವು ಇದೀಗ ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಸಂಪರ್ಕವನ್ನು ಹೊಂದಿಲ್ಲದಿದ್ದರೂ ಸಹ ನೀವು ಹೊಸ ಉತ್ಪನ್ನಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಬಹುದು</string>
    <string name="txtDialogsContent">ನೀವು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಲಾದ ಉತ್ಪನ್ನ ಇನ್ನೂ ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ನಲ್ಲಿ ಅಸ್ತಿತ್ವದಲ್ಲಿಲ್ಲ. ದಯವಿಟ್ಟು ಅದನ್ನು ಸೇರಿಸಿ.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">ನೀವು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಿದ ಉತ್ಪನ್ನವು ಈಗಾಗಲೇ ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ನಲ್ಲಿ ಅಸ್ತಿತ್ವದಲ್ಲಿದೆ.</string>
    <string name="msg_share">ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ನಲ್ಲಿ ಈ ಉತ್ಪನ್ನವನ್ನು ನೋಡಿ:</string>
    <string name="not_support_books">ಪುಸ್ತಕಗಳನ್ನು ಪ್ರಸ್ತುತ ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ಬೆಂಬಲಿಸುವುದಿಲ್ಲ</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ನಿಮ್ಮ ಹುಡುಕಾಟವನ್ನು ವಿಸ್ತರಿಸುವುದು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಆಹಾರದ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ತೆರೆಯಿರಿ</string>
    <string name="Donation">ಆಹಾರ ಸಂಗತಿಗಳನ್ನು ತೆರೆಯಲು ದಾನ ಮಾಡಲು ಇಲ್ಲಿ ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ</string>
    <string name="translate_help_title">ಆಹಾರದ ಸತ್ಯಗಳನ್ನು ತೆರೆಯಲು ಅನುವಾದಿಸಲು ಸಹಾಯ ಮಾಡಿ</string>
    <string name="translate_help_summary">ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ಡೇಟಾಬೇಸ್ ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಭಾಷೆಗೆ ತರಲು - ಯಾವುದೇ ತಾಂತ್ರಿಕ ಜ್ಞಾನ ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">ನೀವು ಆಫ್ಲೈನ್ನಲ್ಲಿರುವಾಗಲೂ ಉತ್ಪನ್ನಗಳನ್ನು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಿ ನಂತರ ಅವುಗಳನ್ನು ನಂತರದ ಆಹಾರ ಸಂಗತಿಗಳನ್ನು ತೆರೆಯಿರಿ. ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಲಾದ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಇಲ್ಲಿ ಕಾಣಿಸುತ್ತವೆ ಮತ್ತು ಕೆಳಗಿನ ಬಟನ್ ಬಳಸಿ ಅವುಗಳನ್ನು ಕಳುಹಿಸಲು ನಿಮಗೆ ಸಾಧ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ.</string>
    <string name="warning_alert_data">ನಿಮ್ಮ ಅಲರ್ಜಿಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಓಪನ್ ಫುಡ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ಸರ್ವರ್ಗೆ ಎಂದಿಗೂ ಕಳುಹಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ. ಅಲ್ಲದೆ, ಉತ್ಪನ್ನ ಡೇಟಾ ನಿಖರವಾಗಿರದಿರಬಹುದು ಮತ್ತು ಎಚ್ಚರಿಕೆಯು 100% ನಿಖರವಾಗಿರದಿರಬಹುದು ಎಂದು ಎಚ್ಚರಿಕೆಯಿಂದಿರಿ, ಆದ್ದರಿಂದ ದಯವಿಟ್ಟು ನಿಮ್ಮಿಂದ ಎರಡು ಬಾರಿ ಪರಿಶೀಲಿಸಿ! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">ಉತ್ಪನ್ನದ %1$s ನೀವು ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಓಪನ್ ಆಹಾರ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ ಇನ್ನೂ ಅಸ್ತಿತ್ವದಲ್ಲಿಲ್ಲ. ನೀವು ಅದನ್ನು ಸೇರಿಸಬಹುದೇ?</string>
    <string name="currently_on_version">ಪ್ರಸ್ತುತ ಓಪನ್ ಬ್ಯೂಟಿ ಫ್ಯಾಕ್ಟ್ಸ್ನಲ್ಲಿ</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
