<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-bg.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-bg.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-bg.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-bg.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-bg.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts е база данни с повече от %1$s хранителни продукти за домашни любимци (плюс тези, с които ще допринесеш) Бау. Бау.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts е база данни с хранителни продукти за домашни любимци със съставки, хранителни факти… Бау. Бау.</string>
    <string name="slide_1_title">Допринеси за прозрачността на храните за домашни любимци</string>
    <string name="slide_1_desc">Сканирайте продукти, направете им снимка, помогнете за прозрачността на храната за домашни любимци</string>
    <string name="slide_2_title">Научи фактите</string>
    <string name="slide_2_desc">Обширна информация за продукта, които си сканирал, дешифрирана за теб</string>
    <string name="slide_3_title">Следете продукта, който използвате</string>
    <string name="slide_3_desc">Цялата храна за домашни любимци, която сканираш, в един удобен списък, който можеш да експортираш</string>
    <string name="slide_4_title">Работа извън линия</string>
    <string name="slide_4_desc">Можеш да добавяш нови продукти, дори ако нямаш интернет връзка в момента</string>
    <string name="txtDialogsContent">Продуктът който сканира, все още не съществува в Open Pet Food Facts. Моля, добави го.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Сканираният от теб продукт вече съществува в Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Виж този продукт в Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Книгите понастоящем не се поддържат от Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- разширяване на твоето търсене \n- сканирай и го добави към Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Щракни тук, за да дариш на Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Помогнете за превода на Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Въведете Open Food Facts база данни във вашия език без изискване за техничекси познания</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Сканирай продуктите дори когато си офлайн, за да ги добавиш по-късно към Open Pet Food Facts. Сканираните продукти ще се покажат тук и ще можеш да ги изпратиш с помощта на бутона по-долу.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Вашата информация за алергиите никога няма да бъде изпратена на сървъра на Open Food Facts. Също така бъдете внимателни с това, че данните за продукта може да не са точни и откриването може да не е 100% точно, затова моля, проверете повторно сами! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Open Pet Food Facts Android приложение</string>
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">Продуктът %1$s който сканира, все още не съществува в Open Pet Food Facts. Можеш ли да го добавиш?</string>
    <string name="currently_on_version">В момента в Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Помогнете с категоризирането на продуктите</string>
    <!-- TODO add true support instead of overriding strings -->
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Добавете хранителни факти, за да изчислите нивата на хранителните вещества</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Добавете категория, за да помогнете за завършването на продукта</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Добави категория и хранителни стойности, за да помогнеш за завършването на продукта</string>
    <string name="txt_eaten_products">Продукти, които имам</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Списък за пазаруване</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Добави към Open Pet Food Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Ще можете да добавите продукт към този списък, като сканирате продукти, плъзнете продуктовата карта нагоре и натиснете „Продукти за закупуване“.
        Ще можете също да добавяте продукти към този списък, като ги търсите и щракнете върху бутона + в горния десен ъгъл на продуктовата страница.</string>
    <string name="OFFlogo">Лого на Open Pet Food Facts</string>
    <string name="brand_hint">Примери: Purina, Whiskas и т.н.</string>
</resources>
