<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-hu.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-hu.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-hu.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-hu.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-hu.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts is an open database of more than %1$d food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, nutrition facts and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="txtHome">Az Open Food Facts élelmiszerek nyílt adatbázisa, a termékekhez tartozó összetevők, allergének, tápanyagok adataival együtt és egyéb információval, ami a termék csomagolásán vagy címkéjén szerepel.</string>
    <string name="slide_1_title">Hozzájárulás az Élelmiszer átláthatósághoz</string>
    <string name="slide_1_desc">Olvasson be termékeket, készítsen képet, tegye lehetővé az élelmiszer átláthatóságot</string>
    <string name="slide_2_title">Kapja meg a Tényeket</string>
    <string name="slide_2_desc">Széleskörű információ az ön által beolvasott termékről, megfejtve az ön számára</string>
    <string name="slide_3_title">Kapja meg a Nutriscore-t</string>
    <string name="slide_3_desc">A kedvenc élelmiszereinek táplálkozási tulajdonságai összefoglaló nézetben</string>
    <string name="slide_4_title">Kapcsolat nélküli módban is működik</string>
    <string name="slide_4_desc">Hozzáadhat új termékeket még akkor is, ha jelenleg nincs internet kapcsolata</string>
    <string name="txtDialogsContent">A beolvasott termék nem található az Open Food Facts adatbázisában. Kérjük, adja hozzá.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">A beolvasott termék megtalálható az Open Food Facts adatbázisában.</string>
    <string name="msg_share">Nézze meg a terméket az Open Food Facts adatbázisában:</string>
    <string name="not_support_books">A könyveket jelenleg nem támogatja az Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- szélesítse a keresést \n- olvassa be és adja hozzá az Open Food Facts-hez</string>
    <string name="Donation">Kattintson ide az Open Food Facts-nek szánt adományozáshoz</string>
    <string name="translate_help_title">Segítse az Open Food Facts fordítását</string>
    <string name="translate_help_summary">Hozza az Open Food Facts adatbázist az ön nyelvére - nincs szükség műszaki ismeretekre</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Olvassa be a termékeket akkor is, amikor kapcsolat nélküli módban van, hogy később hozzáadja azokat az Open Food Facts-hez. A beolvasott termékek itt fognak megjelenni és az alábbi gomb használatával elküldheti őket.</string>
    <string name="warning_alert_data">Az Ön allergén információi soha nem lesznek elküldve az Open Food Facts szerverének. Legyen óvatos, a termék adatai nem feltétlenül pontosak és az érzékelés talán nem 100%-os pontosságú, ezért kérjük, alaposan ellenőrizzen!</string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free food products database</string>
    <string name="product_not_found">A beolvasott %1$s termék nem található az Open Food Facts adatbázisában. Hozzá tudná adni?</string>
    <string name="currently_on_version">Jelenleg az Open Food Facts</string>
</resources>
