<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns="">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-es.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-es.openbeautyfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-es.openbeautyfacts.org/descubrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-es.openbeautyfacts.org/producto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-es.openbeautyfacts.org/contribuyente/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Beauty Facts es una base de datos abierta con más de %1$d productos cosméticos (además de los que contribuirá) con ingredientes, alérgenos, indicios y toda la información que podemos encontrar en las etiquetas de los productos.</string>
    <string name="txtHome">Open Beauty Facts es una base de datos de productos cosméticos con ingredientes, alérgenos, indicios y todos los fragmentos de información que podemos encontrar en las etiquetas de los productos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuya a la transparencia de la Cosmética</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanee productos, tome una fotografía, haga que la transparencia de la cosmética suceda</string>
    <string name="slide_2_title">Obtener los datos</string>
    <string name="slide_2_desc">Información extensiva acerca del producto que has escaneado, descifrada para ti</string>
    <string name="slide_3_title">Guarda registro del producto o vídeo que uses o te guste</string>
    <string name="slide_3_desc">Todo el cosmetico que usa, en una lista a practica que pueda exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona sin conexión</string>
    <string name="slide_4_desc">Puede agregar nuevos productos, incluso si no tiene una conexión de Internet al momento</string>
    <string name="txtDialogsContent">El producto que escaneó aún no existe en Open Beauty Facts. Por favor agrégalo.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">El producto que escaneó ya existe en Open Products Facts.</string>
    <string name="msg_share">Mira este producto en Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Los libros no están actualmente soportados por Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliando tu búsqueda \n- escanea y añádelo a Open Beauty Facts</string>
    <string name="Donation">Haz clic aquí para donar a Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ayuda a traducir Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Lleva la base de datos de Open Beauty Facts a tu idioma - no se requiere conocimiento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanea productos incluso cuando estés sin conexión para agregarlos posteriormente a Open Beauty Facts. Los productos escaneados aparecerán aquí y podrás enviarlo usando el botón de abajo.</string>
    <string name="warning_alert_data">Tu información sobre alergias nunca será enviada al servidor de Open Beauty Facts. Además, ten en cuenta que los datos del producto pueden no ser precisos al 100% ¡por lo tanto compruébalo por ti mismo por favor! </string>
    <!-- OBF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">la información cosmética libre</string>
    <string name="product_not_found">El producto %1$s que escaneaste aún no existe en Open Beauty Facts. ¿Puedes agregarla?</string>
    <string name="currently_on_version">Actualmente en Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
