<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-it.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://it.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://it.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://it.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://it.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://it.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts è un database di oltre %1$d prodotti alimentari per animali (più quelli a cui contribuirai) con ingredienti, allergeni, indici e tutti i bocconcini di informazioni che possiamo trovare sulle etichette dei prodotti alimentari per animali. Bau. Bau.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts è un database di prodotti di cibo per animali con ingredienti, allergeni, indici e tutti i frammenti d\'informazione che si possono trovare sulle etichette dei prodotti alimentari per animali domestici. Woof. Woof.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuire alla trasparenza del cibo per animali</string>
    <string name="slide_1_desc">Scansiona i prodotti, fotografali, rendi la trasparenza alimentare animale una realtà</string>
    <string name="slide_2_title">Prendi i fatti</string>
    <string name="slide_2_desc">Informazioni dettagliate sul prodotto che hai scansionato, decifrate per te</string>
    <string name="slide_3_title">Tieni traccia dei prodotti che usi</string>
    <string name="slide_3_desc">Tutti gli alimenti per animali che scansionato, in un pratico elenco che puoi esportare</string>
    <string name="slide_4_title">Utilizzabile offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Puoi aggiungere nuovi prodotti, anche senza una connessione internet disponibile sul momento</string>
    <string name="txtDialogsContent">Il prodotto scansionato non esiste ancora in Open Pet Food Facts. Aggiungerlo per favore.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Il prodotto scannerizzato esiste già in Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Guarda questo prodotto su Open Food Facts</string>
    <string name="not_support_books">I libri non sono attualmente supportati da Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliare la tua ricerca \n- scan e aggiungerla a Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Fai clic qui per donare a Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Aiuta a tradurre Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Porta il database di Open Food Facts nella tua lingua - non è richiesta alcuna conoscenza tecnica</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scansione i prodotti anche quando sei offline così che possano essere aggiunti a Open Pet Food Facts successivamente. I prodotti scansionati appariranno qui e potrai inviarli utilizzando il pulsante sottostante.</string>
    <string name="warning_alert_data">Le tue informazioni sulle allergie non saranno mai inviate al server di Open Food Facts. Inoltre, fai attenzione che i dati del prodotto potrebbero non essere precisi e il rilevamento potrebbe non essere accurato al 100%, quindi ti preghiamo di ricontrollare da solo! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">database aperto dei prodotti alimentari per animali</string>
    <string name="product_not_found">Il prodotto %1$s scansionato non esiste ancora in Open Pet Food Facts. Puoi aggiungerlo?</string>
    <string name="currently_on_version">Attualmente su Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Aiuta a categorizzare i prodotti</string>
</resources>
