<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns="">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-nl.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openbeautyfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openbeautyfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openbeautyfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openbeautyfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Beauty Facts is an open database of more than %1$d cosmetic products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="txtHome">Open Beauty Facts is a database of cosmetic products with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="slide_1_title">Draag bij aan transparantie in de cosmetica-industrie</string>
    <string name="slide_1_desc">Scan producten, neem foto\'s en help de cosmetica-industrie transparanter maken</string>
    <string name="slide_2_title">Ken de feiten</string>
    <string name="slide_2_desc">Uitgebreide informatie over het gescande product, ontcijferd voor jou</string>
    <string name="slide_3_title">Blijf op de hoogte van het product dat je gebruikt</string>
    <string name="slide_3_desc">Alle cosmetica die je gebruikt, in een handige lijst die je kunt exporteren</string>
    <string name="slide_4_title">Werkt offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Je kan nieuwe producten toevoegen, zelfs als je nu geen internetverbinding hebt</string>
    <string name="txtDialogsContent">Het gescande product bestaat nog niet in Open Beauty Facts. Voeg deze toe.</string>
    <string name="msg_share">Kijk naar dit product op Open Beauty Facts:</string>
    <string name="txt_broaden_search">- zoekopdracht uitbreiden \n-scan een product en voeg het toe aan Open Beauty Facts</string>
    <string name="Donation">Klik hier om te doneren aan Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Help met het vertalen van Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Maak de Open Beauty Facts database in jouw taal beschikbaar - geen technische kennis vereist</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scan producten ook als je offline bent, om ze later aan Open Beauty Facts toe te voegen. De gescande producten verschijnen hier en je kan ze verzenden via de onderstaande knop.</string>
    <string name="warning_alert_data">Uw allergie-informatie zal nooit naar de Open Beauty Facts worden verzonden. Wees er attent op dat productgegevens, en detectie, niet altijd accuraat zijn, dus controleer de gegevens alsjeblieft zelf! </string>
    <!-- OBF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free cosmetics database</string>
    <string name="product_not_found">Het gescande product %1$s bestaat nog niet in Open Beauty Facts. Voeg deze toe?</string>
    <string name="currently_on_version">Momenteel op Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help producten te categoriseren</string>
</resources>
