<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-ca.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-ca.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://es-ca.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts és una base de dades de més de %1$s productes d\'alimentació per a mascotes (més els que aportareu) Guau. Guau.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts és una base de dades de productes d\'alimentació per a mascotes amb ingredients, dades nutricionals.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuïu a la transparència de Pet Food</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanegeu els productes, feu-los fotos, feu més transparent els aliments per a mascotes</string>
    <string name="slide_2_title">Obteniu les Dades</string>
    <string name="slide_2_desc">Àmplia informació sobre el producte que heu escanejat, desxifrada per a vostè</string>
    <string name="slide_3_title">Feu un seguiment del producte que utilitzeu</string>
    <string name="slide_3_desc">Tot el menjar per a mascotes que escanegeu, en una llista pràctica que podeu exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Treballeu fora de línia</string>
    <string name="slide_4_desc">Podeu afegir nous productes, fins i tot si ara mateix no teniu una connexió a Internet</string>
    <string name="txtDialogsContent">El producte que heu escanejat encara no existeix a Open Products Facts. Afegiu-lo.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">El producte que heu escanejat ja existeix a Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Mireu aquest producte a Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Actualment, els llibres no són compatibles amb Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- amplieu la cerca \n- escanegeu-ho i afegiu-ho a Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Cliqueu aquí per a fer un donatiu a Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajudeu a traduir Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Porteu la base de dades Open Food Facts al vostre idioma - no es requereix cap coneixement tècnic</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanegeu els productes fins i tot quan no esteu connectat per afegir-los a Open Pet Food Facts més endavant. Els productes escanejats apareixeran aquí i podreu enviar-los mitjançant el botó que es mostra a continuació.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">La informació sobre les vostres al·lèrgies no s\'enviarà mai al servidor d\'Open Food Facts. Tot i això, aneu amb compte, les dades dels productes poden ser poc precises i és possible que la detecció pot ser que no sigui 100% axacta, així que comproveu-ho dues vegades! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Aplicació per a Android Open Pet Food Facts</string>
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">El producte %1$s que heu escanejat encara no existeix a Open Pet Food Facts. Podeu afegir-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Actualment a Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajudau a classificar els productes</string>
    <!-- TODO add true support instead of overriding strings -->
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Afegiu dades nutricionals per calcular els nivells de nutrients</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Afegeix una categoria per ajudar a completar el producte</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Afegiu una categoria i més detalls per completar el producte</string>
    <string name="txt_eaten_products">Productes que tinc</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Productes per comprar</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Afegeix a Open Pet Food Fets</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Podreu afegir un producte a aquesta llista escanejant-lo, arrossegant la targeta del producte cap amunt i tocant \"Productes per comprar\".
        També podreu afegir productes a aquesta llista cercant-los i fent clic al botó + a la part superior dreta de la pàgina del producte.</string>
    <string name="OFFlogo">Logo d\'Open Pet Food Facts</string>
    <string name="brand_hint">Exemples: Purina, Whiskas, etc…</string>
</resources>
