<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world-uz.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts - bu %1$d dan ortiq uy hayvon uchun ozuqa mahsulotlarining maʼlumotlar ombori (shunga qoʻshimcha siz qoʻshadigan mahsulotlar ham) Vuf. Vuf.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts - bu uy hayvonlari uchun turli ingredientlarga, ozuqaviy qoʻshimichalarga boy ozuqa mahsulotlarining maʼlumotlar omboridir… Vuf. Vuf.</string>
    <string name="slide_1_title">Uy hayvonlari uchun ozuqalarning shaffofligiga oʻz hissasini qoʻshish</string>
    <string name="slide_1_desc">Mahsulotlarni koʻzdan kechiring, ularni rasmga oling va uy hayvonlari uchun ozuqalarini shaffofligini taʻminlang</string>
    <string name="slide_2_title">Maʻlumotlarni olish</string>
    <string name="slide_2_desc">Siz tanlagan mahsulot haqida kengroq maʻlumot, siz uchun shifrlangan</string>
    <string name="slide_3_title">Siz foydalanadigan mahsulotni kuzatib boring</string>
    <string name="slide_3_desc">Siz koʻrib chiqqan barcha uy hayvonlari ozuqalarini juda qulay boʻlgan bitta roʻyxatda birlashtirish</string>
    <string name="slide_4_title">Oflayn rejimda ishlaydi</string>
    <string name="slide_4_desc">Siz endilikda Internet aloqasi mavjud boʻlmasa ham yangi mahsulotlarni qoʻshishingiz mumkin</string>
    <string name="txtDialogsContent">Siz koʻrsatgan mahsulot hali Open Pet Food Facts da mavjud emas. Iltimos, uni qoʻshing.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Siz koʻrsatgan mahsulot allaqachon Open Pet Food Facts da mavjud.</string>
    <string name="msg_share">Ushbu mahsulotni Open Food Facts da koʻrib chiqing:</string>
    <string name="not_support_books">Hozirda kitoblar Open Food Facts tomonidan qoʻllanilmaydi</string>
    <string name="txt_broaden_search">- qidirishni \n-skanerlash orqali kengaytirish va uni Open Food Facts ga qoʻshish</string>
    <string name="Donation">Open Food Facts ga ehson qilish</string>
    <string name="translate_help_title">Open Food Factsni tarjima qilishga koʻmaklashish</string>
    <string name="translate_help_summary">Open Food Facts maʼlumotlar omborini oʻz tilingizga oʻgiring - hech qanday texnik bilim talab qilinmaydi</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Hatto oflayn rejimda boʻlsangiz ham mahsulotlarni skaner qilishingiz va keyinchalik uni Open Pet Food Factsga kiritishingiz mumkin. Skanerlangan mahsulotlar bu yerda paydo boʻladi va siz ularni quyidagi tugmani bosish orqali yuborishingiz mumkin.</string>
    <string name="warning_alert_data">Sizning allergik kasalligingiz haqidagi maʼlumotlar hech qachon Open Food Facts serveriga yuborilmaydi. Bundan tashqari, mahsulot haqidagi maʼlumotlar juda aniq boʻlmasligi mumkin, aniqlash jarayoni 100% aniqlikda boʻlmasligi mumkin, shu sababli uni oʻzingiz ham tekshirib chiqing! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Open Pet Food Facts Android App</string>
    <string name="tagline">uy hayvonlari uchun bepul ozuqa mahsulotlari maʻlumotlar ombori</string>
    <string name="product_not_found">Siz koʻrsatgan %1$s mahsuloti hozirda Open Pet Food Facts da mavjud emas. Uni qoʻsha olasizmi?</string>
    <string name="currently_on_version">Hozirda Open Pet Food Factsning versiyasi</string>
    <string name="category_game_btn">Mahsulotlarni toifalarga ajratishda yordam bering</string>
    <!-- TODO add true support instead of overriding strings -->
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Add nutrition facts to compute nutrient levels</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Add a category to help complete the product</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Add a category and nutrition facts to help complete the product</string>
    <string name="txt_eaten_products">Products I have</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Products to buy</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Add to Open Pet Food Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">You\'ll be able to add product to this list by scanning products, dragging the product card up and tapping on \"Products to buy\".
        You\'ll also be able to add products to this list by searching them and clicking on the + button in the top right of the product page.</string>
    <string name="OFFlogo">Open Pet Food Facts logo</string>
    <string name="brand_hint">Examples: Purina, Whiskas, etc…</string>
</resources>
