<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns="">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-de.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openbeautyfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openbeautyfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-de.openbeautyfacts.org/produkt/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openbeautyfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">„Open Beauty Facts” ist eine offene Datenbank mit mehr als %1$d Kosmetikprodukten (plus die, die Sie beitragen werden).</string>
    <string name="txtHome">„Open Beauty Facts” ist eine Datenbank von Kosmetikprodukten. </string>
    <string name="slide_1_title">Beitrag zur kosmetischen Transparenz leisten</string>
    <string name="slide_1_desc">Produkte erfassen und diese fotografieren ermöglichen die Transparenz von kosmetischen Produkten</string>
    <string name="slide_2_title">Holen Sie sich die Fakten</string>
    <string name="slide_2_desc">Umfassende Informationen über das erfasste Produkt wurden für Sie entschlüsselt</string>
    <string name="slide_3_title">Behalten Sie den Überblick über das Produkt, das Sie verwenden</string>
    <string name="slide_3_desc">Alle Kosmetika, die Sie verwenden, in einer handlichen Liste, die Sie exportieren können</string>
    <string name="slide_4_title">Funktioniert auch ohne Internetverbindung</string>
    <string name="slide_4_desc">Sie können neue Produkte hinzufügen, auch wenn gerade keine Internetverbindung besteht</string>
    <string name="txtDialogsContent">Das eingelesene Produkt existiert noch nicht in „Open Beauty Facts”. Bitte fügen Sie es jetzt hinzu.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Das eingelesene Produkt existiert bereits in „Open Beauty Facts”.</string>
    <string name="msg_share">Dieses Produkt auf Open Beauty Facts anzeigen:</string>
    <string name="not_support_books">Bücher werden derzeit nicht von Open Beauty Facts unterstützt</string>
    <string name="txt_broaden_search">• Suche erweitern \n• erfassen und zu Open Beauty Facts hinzufügen</string>
    <string name="Donation">Klicken Sie hier, um für Open Beauty Facts zu spenden</string>
    <string name="translate_help_title">Bei der Übersetzung von Open Beauty Facts mithelfen</string>
    <string name="translate_help_summary">Übersetzen Sie die „Open Beauty Facts”-Datenbank in Ihre Sprache – technische Kenntnisse sind nicht erforderlich</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Sie können Produkte auch dann erfassen, wenn Sie offline sind, um sie später zu Open Beauty Facts hinzuzufügen. Die eingelesenen Produkte werden hier angezeigt und Sie können sie mit der folgenden Schaltfläche versenden.</string>
    <string name="warning_alert_data">Ihre Allergie-Informationen werden niemals an die Open Beauty Facts Server gesendet. Beachten Sie bitte auch, dass die Produktdaten nicht immer zu 100% korrekt sind. Überprüfen Sie die Allergieüberprüfungen deshalb bitte! </string>
    <!-- OBF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">die freie Datenbank für Kosmetika</string>
    <string name="product_not_found">Das eingelesene Produkt „%s” existiert noch nicht in Open Beauty Facts. Könnten Sie es bitte hinzufügen?</string>
    <string name="currently_on_version">Aktuell auf Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Helfen, Produkte zu kategorisieren</string>
</resources>
