<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-fr.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts est une base de données contenant plus de %1$d produits alimentaires (plus ceux que vous contribuerez). Vous pouvez faire de meilleurs choix pour vous, la planète, et contribuer à faire avancer la recherche.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts est une base de données ouverte et collaborative de produits alimentaires. Vous pouvez faire de meilleurs choix pour vous, pour la planète, et contribuer à faire avancer la recherche en photographiant et complétant des produits</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuez à la transparence alimentaire</string>
    <string name="slide_1_desc">Scannez les produits, prenez-les en photo, devenez un acteur de la transparence alimentaire</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenez les faits</string>
    <string name="slide_2_desc">Des informations détaillées sur le produit que vous avez scanné, déchiffrées pour vous</string>
    <string name="slide_3_title">Obtenez le Nutri-Score</string>
    <string name="slide_3_desc">Une vue synthétique des propriétés nutritionnelles de vos produits alimentaires préférés</string>
    <string name="slide_4_title">Fonctionne hors connexion</string>
    <string name="slide_4_desc">Vous pouvez ajouter de nouveaux produits, même si vous ne disposez pas d\'une connexion Internet pour le moment</string>
    <string name="txtDialogsContent">Le produit que vous recherchez n\'existe pas dans notre base de données. Voulez-vous l\'ajouter?</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Le produit que vous avez scanné existe déjà dans Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Regardez ce produit sur Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Les livres ne sont actuellement pas pris en charge par Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- élargir votre recherche\n-le scanner et l\'ajouter à Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Cliquez ici pour faire un don à Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Aidez à traduire Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Rendez la base de données Open Food Facts disponible dans votre langue - aucune connaissance technique requise</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Vous pouvez scanner des produits lorsque vous êtes hors-ligne pour les ajouter plus tard à Open Food Facts. Tous les produits que vous scannez apparaîtront ici et vous serez en mesure de les envoyer en utilisant le bouton ci-dessous.</string>
    <string name="warning_alert_data">Les informations relatives à vos allergies ne seront jamais envoyées aux serveurs d\'Open Food Facts. Par ailleurs, soyez vigilant sur le fait que ces données ne sont pas fiables à 100%, et que la détection peut ne pas être précise à 100%. Veuillez à vérifier également par vous-même ! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">l\'information alimentaire ouverte</string>
    <string name="product_not_found">Le produit %1$s que vous scannez n\'existe pas encore dans Open Food Facts. Pouvez-vous l\'ajouter ?</string>
    <string name="currently_on_version">Actuellement sur Open Food Facts</string>
</resources>
