<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openfoodfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openfoodfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openfoodfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts é uma base de dados de produtos alimentares com ingredientes, alergénios, tabela nutricional e todos os pedacinhos de informação que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a Transparência Alimentar</string>
    <string name="slide_1_desc">Digitalize produtos, fotografe-os, faça a transparência alimentar acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenha os factos</string>
    <string name="slide_3_title">Obtenha o Nutri-Score</string>
    <string name="slide_3_desc">Uma visão sintética das características nutricionais dos seus produtos alimentares favoritos</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Pode adicionar novos produtos, mesmo se não tiver uma conexão com a Internet agora</string>
    <string name="product_does_not_exist_please_add_it">O produto que digitalizou ainda não existe no Open Food Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou já existe no Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Atualmente, livros não são suportados pelo Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- alargar a sua pesquisa \n- digitalizar e adicionar ao Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar para Open Food Facts</string>
    <string name="pref_help_translate_title">Ajude a traduzir o Open Food Facts</string>
    <string name="pref_help_translate_summary">Traga o banco de dados do Open Food Facts para o seu idioma - não é necessário conhecimento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver offline, para adicioná-los posteriormente ao Open Food Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e você poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Your allergies info will never be sent to the Open Food Facts server. Also, be careful that product data may not be accurate, and detection might not be 100% accurate, so please double-check by yourself!</string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">a base de dados livre de produtos alimentícios</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Food Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Food Facts</string>
</resources>
