<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openpetfoodfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world-pt.openfoodfacts.org/termos-de-utilizacao</string>
    <string name="txtHomeOnline">O Open Pet Food Facts é uma base de dados de mais de %1$s produtos alimentares para animais de estimação.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts é uma base de dados de produtos alimentares para animais de estimação com ingredientes, informações nutricionais…</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a transparência dos alimentos para animais de estimação</string>
    <string name="slide_1_desc">Digitalize produtos, tire-lhes uma foto, faça acontecer a transparência nos alimentos para animais</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenha os factos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informação extensiva sobre o produto que digitalizou, decifrada para si</string>
    <string name="slide_3_title">Acompanhe o produto que usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos os alimentos para animais que digitaliza, numa lista útil que pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona desligado da Internet</string>
    <string name="slide_4_desc">Pode adicionar novos produtos, mesmo que não tenha uma conexão com a Internet agora</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que digitalizou ainda não existe no Open Pet Food Facts. Por favor, adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou já existe no Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Atualmente, os livros não são suportados pelo Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- alargar a sua pesquisa \n- digitalize e adicione-o ao Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajude a traduzir o Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga o banco de dados do Open Food Facts para o seu idioma - não é necessário conhecimento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver desligado da Internet, para adicioná-los posteriormente ao Open Pet Food Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Your allergies info will never be sent to the Open Food Facts server. Also, be careful that product data may not be accurate, and detection might not be 100% accurate, so please double-check by yourself! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Abrir aplicação Open Pet Food Facts para Android</string>
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que digitalizou ainda não existe no Open Pet Food Facts. Pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajude a categorizar produtos</string>
    <!-- TODO add true support instead of overriding strings -->
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Adicionar informações nutricionais para calcular os níveis de nutrientes</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Adicione uma categoria para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Adicione uma categoria e as informações nutricionais para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="txt_eaten_products">Os produtos que tenho</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Produtos para comprar</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Adicionar ao Open Pet Food Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Poderá adicionar produtos a esta lista, digitalizando produtos, arrastando o dedo no ecrã do produto para cima e tocando em \"Produtos a comprar\".
        Também poderá adicionar produtos a esta lista procurando-os e tocando no botão + no canto superior direito da página do produto.</string>
    <string name="OFFlogo">Logotipo do Open Pet Food Facts</string>
    <string name="brand_hint">Exemplos: Purina, Whiskas, etc…</string>
</resources>
