<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-hi.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-hi.openpetfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-hi.openpetfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-hi.openpetfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-hi.openpetfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts is a database of more than %1$d pet food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, indicia and all the tidbits of information we can find on pet food product labels. Woof. Woof.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts तत्वों, एलर्जी, संकेतक और पालतू जानवरों के उत्पाद लेबलों पर पायी जाने वाली सभी जानकारी के साथ पालतू खाद्य उत्पादों का एक डाटाबेस है। Woof। Woof।</string>
    <string name="slide_1_title">पालतू जानवरों के खाद्य पारदर्शिता में योगदान करें</string>
    <string name="slide_1_desc">उत्पादों को स्कैन करें, उनके चित्र लें, खाद्य पारदर्शिता करें</string>
    <string name="slide_2_title">तथ्य प्राप्त करें</string>
    <string name="slide_2_desc">आपके द्वारा स्कैन किए गए उत्पाद के बारे में विस्तृत जानकारी, आपके लिए गूढ़वाचन</string>
    <string name="slide_3_title">आपके द्वारा उपयोग किए जाने वाले उत्पादों का ट्रैक रखें</string>
    <string name="slide_3_desc">All the petfood you scan, in one handy list you can export</string>
    <string name="slide_4_title">ऑफ़लाइन काम करता है</string>
    <string name="slide_4_desc">आप नए उत्पादों को ऐड कर सकते हैं, भले ही आपके पास अभी कोई इंटरनेट कनेक्शन न हो</string>
    <string name="txtDialogsContent">The product you scanned does not exist yet in Open Pet Food Facts. Please add it.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">The product you scanned does already exist in Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Open Food Facts  पर इस उत्पाद को देखो:</string>
    <string name="not_support_books">ओपन फ़ूड फैक्ट्स पर पुस्तकें उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="txt_broaden_search">- अपनी खोज को विस्तृत करना \n- स्कैन करें और इसे ओपन फ़ूड फैक्ट्स में ऐड करें</string>
    <string name="Donation">ओपन फ़ूड फैक्ट्स को दान करने के लिए यहाँ क्लिक करें</string>
    <string name="translate_help_title">ओपन फ़ूड फैक्ट्स का अनुवाद करने में मदद करें</string>
    <string name="translate_help_summary">ओपन फ़ूड फैक्ट्स डेटाबेस को अपनी भाषा में लाएं - कोई तकनीकी की आवश्यकता नहीं है</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Scan the products even when you are offline so as to add them to Open Pet Food Facts later. The scanned products will appear here and you will be able to send them using the button below.</string>
    <string name="warning_alert_data">आपकी एलर्जी जानकारी कभी ओपन फूड फैक्ट्स सर्वर पर नहीं भेजी जाएगी। इसके अलावा सावधान रहें, ज़रूरी नहीं कि उत्पाद डेटा सटीक हो, और पहचान 100% सही हो, इसलिए कृपया स्वयं दोबारा जांच करें!</string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">free pet food products database</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Pet Food Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
