<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns="">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openbeautyfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openbeautyfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openbeautyfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openbeautyfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openbeautyfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openbeautyfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openbeautyfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">O Open Beauty Facts é um banco de dados aberto com mais de %1$d produtos cosméticos (além dos que você irá contribuir) com ingredientes, alérgenos, indícios e todas as informações que podemos encontrar nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="txtHome">Open Beauty Facts é uma base de dados de produtos cosméticos com ingredientes, alergénios, vestígios de ingredientes e todos os pedacinhos de informação que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribua para a Transparência Alimentar</string>
    <string name="slide_1_desc">Digitalize produtos, fotografe-os, faça a transparência cosmética acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenha os factos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informação extensiva sobre o produto que digitalizou, decifrada para si</string>
    <string name="slide_3_title">Acompanhe o produto que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todo o cosmético que você usa pode exportar em uma lista útil</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Pode adicionar novos produtos, mesmo se não tiver uma conexão com a Internet agora</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que digitalizou ainda não existe no Open Beauty Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou já existe no Open Beauty Facts.</string>
    <string name="msg_share">Veja este produto em Open Beauty Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Atualmente, livros não são suportados pelo Open Beauty Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- alargar a sua pesquisa \n- digitalizar e adicionar ao Open Beauty Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar para Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajude a traduzir o Open Beauty Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga o banco de dados do Open Beauty Facts para o seu idioma - não é necessário conhecimento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo quando estiver offline, para adicioná-los posteriormente ao Open Beauty Facts. Os produtos digitalizados aparecerão aqui e você poderá enviá-los usando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data">A informação das suas alergias nunca será enviada para o servidor da Open Beauty Facts. Adicionalmente, tenha cuidado com potenciais erros nos dados e a detecção, que poderá não ser 100% precisa, por favor confirme sempre por si mesmo! </string>
    <!-- OBF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">a base de dados de cosméticos livre</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que digitalizou ainda não existe no Open Food Facts. Pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente no Open Beauty Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajude a categorizar produtos</string>
</resources>
