<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-gl.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-gl.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-gl.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-gl.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-gl.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts is an open database of more than %1$d food products (plus the ones you will contribute) with ingredients, allergens, nutrition facts and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts é unha base de datos aberta de produtos alimentarios cos seus ingredientes, alérxenos, información nutricional e todos os datos que podemos ver nas etiquetas dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribúa a transparencia alimentaria</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanee produtos, fágalles unha foto, faga que a transparencia alimentaria sexa real</string>
    <string name="slide_2_title">Get the facts</string>
    <string name="slide_2_desc">Extensive information about the product you\'ve scanned, deciphered for you</string>
    <string name="slide_3_title">Obteña o Nutriscore</string>
    <string name="slide_3_desc">Unha vista resumida das propiedades nutricionais dos seus alimentos favoritos</string>
    <string name="slide_4_title">Works offline</string>
    <string name="slide_4_desc">You can add new products, even if you don\'t have an Internet connection right now</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que escaneou non está en Open Food Facts. Por favor, engádao.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto escaneado xa existe en Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Mire este produto en Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Polo momento non se admiten libros en Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliar a busca \n- escanear e engadir a Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Pulse aquí para doar a Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Axude a traducir Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traduza a base de datos Open Food Facts ao seu idioma - non se requiren habilidades técnicas</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanee os produtos incluso si non ten conexión e engádaos a Open Food Facts máis tarde. Os produtos escaneados aparecerán aquí e poderá envialos utilizando o botón inferior.</string>
    <string name="warning_alert_data">A información sobre as súas alerxias nunca se enviará ao servidor de Open Food Facts. Ademáis, teña en conta que os datos poderían non ser precisos e a detección podería non ser 100% precisa, así que compróbeo vostede mesma con atención! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free food products database</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que escaneou aínda non existe en Open Food Facts. Quere engadilo?</string>
    <string name="currently_on_version">Currently on Open Food Facts</string>
</resources>
