<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsdfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openproductsfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts là một cơ sở dữ liệu mới với hơn %1$s sản phẩm ( cộng thêm các sản phẩm mà bạn sẽ đóng góp).</string>
    <string name="txtHome">Open Products Facts is an open database of food products with ingredients, allergens, nutrition facts and all the tidbits of information we can find on product labels.</string>
    <string name="slide_1_title">Đóng góp vào sự minh bạch của sản phẩm</string>
    <string name="slide_1_desc">Scan products, take them in picture, make food transparency happen</string>
    <string name="slide_2_title">Có thêm thông tin</string>
    <string name="slide_2_desc">Thông tin phong phú về các sản phẩm bạn đã quét, giải mã cho bạn</string>
    <string name="slide_3_title">Theo dõi sản phẩm bạn sử dụng</string>
    <string name="slide_3_desc">Tất cả các sản phẩm bạn quét, được nằm gọn trong một danh sách hữu ích mà bạn có thể xuất ra</string>
    <string name="slide_4_title">Làm việc ngoại tuyến</string>
    <string name="slide_4_desc">Bạn có thể thêm sản phẩm mới, ngay cả khi bạn không có kết nối Internet ngay bây giờ</string>
    <string name="product_does_not_exist_please_add_it">Sản phẩm bạn đã quét chưa có trong Open Products Facts. Hãy thêm sản phẩm.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Sản phẩm bạn quét đã có trong Open Products Facts.</string>
    <string name="msg_share">Xem sản phẩm này trên Open Products Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Sách hiện không được hỗ trợ trên Open Products Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- mở rộng tìm kiếm của bạn \n- quét và thêm nó vào Open Products Facts</string>
    <string name="Donation">Nhấp vào đây để ủng hộ cho Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Đóng góp bản dịch ngôn ngữ cho Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Mang cơ sở dữ liệu của Open Products Facts đến với ngôn ngữ của bạn - không yêu cầu hiểu biết kĩ thuật</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Quét sản phẩm ngay cả khi bạn đang ngoại tuyến để sau đó có thể thêm vào Open Products Facts sau. Các sản phẩm được quét sẽ xuất hiện tại đây và bạn sẽ có thể gửi chúng đi bằng cách dùng nút bên dưới.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Thông tin dị ứng của bạn sẽ không bao giờ được gửi tới hệ thống máy chủ của Open Products Facts. Đồng thời, hãy cẩn thận bởi dữ liệu sản phẩm có thể không chính xác, và việc xác định có thể không đúng 100%, vì vậy vui lòng tự mình kiểm tra lại! </string>
    <!-- OPF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Mở ứng dụng Open Products Facts trên Android</string>
    <string name="tagline">the free product database</string>
    <string name="product_not_found">Sản phẩm %1$s bạn vừa quét không có trong Open Products Facts. Bạn có thể thêm nó vào được không?</string>
    <string name="currently_on_version">Gần đây trên Open Products Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Giúp phân loại sản phẩm</string>
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Bổ sung thêm các thông tin chi tiết giúp hoàn thiện sản phẩm</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Thêm danh mục để giúp hoàn thiện sản phẩm</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Thêm danh mục và các chi tiết khác để giúp hoàn thiện sản phẩm</string>
    <string name="default_list_title_stored">Sản phẩm tôi có</string>
    <string name="default_list_title_to_buy">Sản phẩm cần mua</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Thêm vào Open Products Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">Bạn sẽ có thể thêm sản phẩm vào danh sách này bằng cách quét sản phẩm, kéo thẻ sản phẩm lên và nhấn vào \"Sản phẩm cần mua\".
        Bạn cũng sẽ có thể thêm các sản phẩm vào danh sách này bằng cách tìm kiếm chúng và nhấp vào nút + ở trên cùng bên phải của trang sản phẩm.</string>
    <string name="OFFlogo">Logo của Open Products Facts</string>
    <string name="brand_hint">Ví dụ: Nike, Apple, v. v…</string>
</resources>
