<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-es.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-es.openfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-es.openfoodfacts.org/descubrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-es.openfoodfacts.org/producto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-es.openfoodfacts.org/contribuyente/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts es una base de datos abierta con más de %1$d productos alimenticios (además de los que contribuirá) con ingredientes, alérgenos, información nutricional y toda la información que podemos encontrar en las etiquetas de los productos.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts es una base de datos abierta de productos alimenticios con ingredientes, alérgenos, información nutricional y toda la información que podemos encontrar en las etiquetas de los productos.</string>
    <string name="slide_1_title">Aporta más transparencia a los productos alimenticios</string>
    <string name="slide_1_desc">Escanea los productos, sácales una foto y haz que la comida sea más transparente</string>
    <string name="slide_2_title">Obtener los datos</string>
    <string name="slide_2_desc">Información extensiva acerca del producto que has escaneado, descifrada para ti</string>
    <string name="slide_3_title">Obtener el Nutriscore</string>
    <string name="slide_3_desc">Una visión sintética de las propiedades nutricionales de tus productos alimenticios favoritos</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona sin conexión</string>
    <string name="slide_4_desc">Puede agregar nuevos productos, incluso si no tiene una conexión de Internet al momento</string>
    <string name="txtDialogsContent">El producto que escaneó no existe aún en Open Food Facts. Añádelo por favor.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">El producto que has escaneado ya existe en Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Mira este producto en Open Food Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Actualmente los libros no son soportados por Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- ampliando su búsqueda \n- escanear el producto y añadirlo a Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Haz clic aquí para donar a Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ayude a traducir Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Lleva la base de datos de Open Food Facts a tu idioma - no se requiere conocimiento técnico</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Escanea los productos incluso cuando estés sin conexión para agregarlos posteriormente a Open Food Facts. Los productos escaneados aparecerán aquí y podrás enviarlo usando el botón de abajo.</string>
    <string name="warning_alert_data">Tu información sobre alergias nunca será enviada al servidor de Open Food Facts. Además, ten en cuenta que los datos del producto pueden no ser precisos al 100% ¡por lo tanto compruébalo por ti mismo por favor! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">the free food products database</string>
    <string name="product_not_found">El producto %1$s que escaneó aún no existe en Open Food Pacts. ¿Puede agregarlo?</string>
    <string name="currently_on_version">Actualmente en Open Food Facts</string>
</resources>
