<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-da.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-da.openfoodfacts.org/contribute</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-da.openfoodfacts.org/discover</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-da.openfoodfacts.org/product/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-da.openfoodfacts.org/contributor/</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Food Facts er en åben database med flere end %1$d fødevarerprodukter (plus dem, du vil bidrage med) indeholdende oplysninger om ingredienser, allergener, indicier og alle de øvrige informationer, som fremgår af produktetiketterne.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts er en åben database af fødevareprodukter indeholdende information om ingredienser, ernæringsindhold og alle de andre detaljer der er at finde på produkters mærkning.</string>
    <string name="slide_1_title">Yd dit bidrag til gennemsigtighed i fødevarebranchen</string>
    <string name="slide_1_desc">Skan produkter, tilføj billeder, få fødevaregennemsigtighed til at ske</string>
    <string name="slide_2_title">Få fat i fakta</string>
    <string name="slide_2_desc">Omfattende oplysninger om produktet du har skannet, tydeliggjort for dig</string>
    <string name="slide_3_title">Få ernæringsinformation</string>
    <string name="slide_3_desc">Et virtuelt billede af de ernæringsmæssige egenskaber for dine favoritfødevarer</string>
    <string name="slide_4_title">Fungerer offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Du kan tilføje nye produkter, selv hvis du ikke har en tilgængelig Internetforbindelse</string>
    <string name="txtDialogsContent">Produktet, du har skannet, findes endnu ikke i Open Food Facts. Tilføj det venligst.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Produktet, du har skannet, findes allerede i Open Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Kig på dette produkt på Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Bøger understøttes ikke pt. af Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- lave en mindre snæver søgning \n- skanne og tilføje det til Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Klik her for at donere til Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Hjælp med at oversætte Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Få Open Food Facts-databasen på dit sprog - ingen teknisk viden kræves</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Skan produkterne selv når du er offline for at føje dem til Open Food Facts senere. De indskannede produkter vises her, og du vil kunne indsende dem vha. knappen nedenfor.</string>
    <string name="warning_alert_data">Din allergi oplysninger vil aldrig blive sendt til Open Food Facts-serveren. Vær også opmærksom på, at produktdata såvel som detektering muligvis ikke altid er 100% korrekte, så dobbelttjek venligst selv! </string>
    <!-- OFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">den gratis fødevareproduktdatabase</string>
    <string name="product_not_found">Produktet %1$s, du har skannet, findes endnu ikke i Open Food Facts. Vil du tilføje det?</string>
    <string name="currently_on_version">I øjeblikket i Open Food Facts</string>
</resources>
