<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world.openpetfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world.openpetfoodfacts.org/bidrag</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world.openpetfoodfacts.org/yderligere_oplysninger</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world.openpetfoodfacts.org/produkter/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openpetfoodfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world.openpetfoodfacts.org/bidragsydere/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openpetfoodfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Pet Food Facts er en åben database med flere end %1$d kæledyrsfoderprodukter (plus dem, du vil bidrage med) indeholdende oplysninger om ingredienser, allergener, indicier og alle de øvrige informationer, som fremgår af produktetiketterne.</string>
    <string name="txtHome">Open Pet Food Facts er en åben database over kæledyrsfoderprodukter indeholdende oplysninger om ingredienser, allergener, indicier og alle de øvrige informationer, som fremgår af produktetiketterne.</string>
    <string name="slide_1_title">Bidrag til Pet Food-gennemsigtighed</string>
    <string name="slide_1_desc">Skan produkter, tilføj billeder, gør kæledyrsfodergennemsigtighed til virkelighed</string>
    <string name="slide_2_title">Få fat i fakta</string>
    <string name="slide_2_desc">Omfattende oplysninger om produktet du har skannet, tydeliggjort for dig</string>
    <string name="slide_3_title">Hold styr på det produkt du benytter</string>
    <string name="slide_3_desc">Al kæledyrsfoderet, du skanner, på én praktisk liste, som du kan eksportere</string>
    <string name="slide_4_title">Fungerer offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Du kan tilføje nye produkter, selv hvis du ikke har en tilgængelig Internetforbindelse</string>
    <string name="txtDialogsContent">Produktet, du skannede, findes ikke i Open Pet Food Facts endnu. Tilføj det venligst.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">Produktet, du skannede, findes allerede i Open Pet Food Facts.</string>
    <string name="msg_share">Kig på dette produkt på Open Food Facts :</string>
    <string name="not_support_books">Bøger understøttes ikke pt. af Open Food Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- lave en mindre snæver søgning \n- skanne og tilføje det til Open Food Facts</string>
    <string name="Donation">Klik her for at donere til Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Hjælp med at oversætte Open Food Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Få Open Food Facts-databasen på dit sprog - ingen teknisk viden kræves</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Indskan produkterne selv når du er offline for at føje dem til Open Pet Food Facts senere. De indskannede produkter vises her, og du vil kunne indsende dem vha. knappen nedenfor.</string>
    <string name="warning_alert_data">Din allergi oplysninger vil aldrig blive sendt til Open Food Facts-serveren. Vær også opmærksom på, at produktdata såvel som detektering muligvis ikke altid er 100% korrekte, så dobbelttjek venligst selv! </string>
    <!-- OPFF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">gratis kæledyrsfoderproduktdatabase</string>
    <string name="product_not_found">Produktet %1$s, du har skannet, findes endnu ikke i Open Pet Food Facts. Kan du tilføje det?</string>
    <string name="currently_on_version">I øjeblikket i Open Pet Food Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Hjælp med at kategorisere produkter</string>
</resources>
