<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsdfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openfoodfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openfoodfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openfoodfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openproductsfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">O Open Products Facts é uma base de dados aberta com mais de %1$d produtos (mais aqueles em que vai contribuir) no mundo.</string>
    <string name="txtHome">Open Food Facts é uma base de dados de produtos alimentares com ingredientes, alergénios, tabela nutricional e todos os pedacinhos de informação que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuir para a transparência dos produtos</string>
    <string name="slide_1_desc">Digitalize produtos, fotografe-os, faça a transparência alimentar acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenha os factos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informação extensa sobre os produtos que digitalizou, decifrada pata si</string>
    <string name="slide_3_title">Acompanhe o produto que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos os produtos que digitalizou, numa lista prática que pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Pode adicionar novos produtos, mesmo se não tiver uma conexão com a Internet agora</string>
    <string name="txtDialogsContent">O produto que digitalizou ainda não existe no Open Products Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou ainda já existe no Open Products Facts.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Products Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Os livros não são suportados neste momento no Open Products Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- a alargar a sua pesquisa \n- digitalize e adicione ao Open Products Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajude a traduzir o Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga o Open Products Facts para a sua língua - não são necessários conhecimentos técnicos</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo que esteja desligado da Internet, e poderá enviá-los para o Open Products Facts mais tarde. Os produtos digitalizados irão aparecer aqui e poderá enviá-los utilizando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data">A informação sobre as suas alergias nunca serão enviadas para o servidor do Open Products Facts. Além disso, tenha em conta que os dados dos produtos podem não ser rigorosos e a deteção pode não ser 100% fiável, por isso confirme 2 vezes! </string>
    <!-- OPF tagline in different languages -->
    <string name="tagline">a base de dados de produtos livre</string>
    <string name="product_not_found">O produto %1$s que digitalizou ainda não existe no Open Products Facts. Pode adicioná-lo?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente em Open Products Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Help categorize products</string>
</resources>
