<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/ -->
    <string name="website">https://world-pt.openfoodfacts.org/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contribuer -->
    <string name="website_contribute">https://world-pt.openfoodfacts.org/contribuir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsdfacts.org/decouvrir -->
    <string name="website_discover">https://world-pt.openfoodfacts.org/descobrir</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/produit/ -->
    <string name="website_product">https://world-pt.openfoodfacts.org/produto/</string>
    <!-- For fr, Replace by https://world-fr.openproductsfacts.org/contributeur/ -->
    <string name="website_contributor">https://world-pt.openfoodfacts.org/colaborador/</string>
    <string name="terms_url">https://world.openproductsfacts.org/terms-of-use</string>
    <string name="txtHomeOnline">Open Products Facts is an open database of more than %1$s products (plus the ones you will contribute).</string>
    <string name="txtHome">Open Products Facts é uma base de dados de produtos alimentares com ingredientes, alergénios, tabela nutricional e todos os pedacinhos de informação que se encontram nos rótulos dos produtos.</string>
    <string name="slide_1_title">Contribuir para a transparência dos produtos</string>
    <string name="slide_1_desc">Digitalize produtos, fotografe-os, faça a transparência alimentar acontecer</string>
    <string name="slide_2_title">Obtenha os factos</string>
    <string name="slide_2_desc">Informação extensa sobre os produtos que digitalizou, decifrada pata si</string>
    <string name="slide_3_title">Acompanhe o produto que você usa</string>
    <string name="slide_3_desc">Todos os produtos que digitalizou, numa lista prática que pode exportar</string>
    <string name="slide_4_title">Funciona offline</string>
    <string name="slide_4_desc">Pode adicionar novos produtos, mesmo se não tiver uma conexão com a Internet agora</string>
    <string name="product_does_not_exist_please_add_it">O produto que digitalizou ainda não existe no Open Products Facts. Por favor adicione-o.</string>
    <string name="txtDialogsContentPowerMode">O produto que digitalizou ainda já existe no Open Products Facts.</string>
    <string name="msg_share">Ver este produto no Open Products Facts:</string>
    <string name="not_support_books">Os livros não são suportados neste momento no Open Products Facts</string>
    <string name="txt_broaden_search">- a alargar a sua pesquisa \n- digitalize e adicione ao Open Products Facts</string>
    <string name="Donation">Clique aqui para doar ao Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_title">Ajude a traduzir o Open Products Facts</string>
    <string name="translate_help_summary">Traga o Open Products Facts para a sua língua - não são necessários conhecimentos técnicos</string>
    <string name="text_offline_info_dialog">Digitalize os produtos mesmo que esteja desligado da Internet, e poderá enviá-los para o Open Products Facts mais tarde. Os produtos digitalizados irão aparecer aqui e poderá enviá-los utilizando o botão abaixo.</string>
    <string name="warning_alert_data" tools:ignore="StringFormatInvalid">Your allergies info will never be sent to the Open Products Facts server. Also, be careful that product data may not be accurate, and detection might not be 100% accurate, so please double-check by yourself! </string>
    <!-- OPF tagline in different languages -->
    <string name="version_string">Open Products Facts Android App</string>
    <string name="tagline">the free product database</string>
    <string name="product_not_found">The product %1$s you scanned does not exist yet in Open Products Facts. Can you add it?</string>
    <string name="currently_on_version">Atualmente em Open Products Facts</string>
    <string name="category_game_btn">Ajude a categorizar produtos</string>
    <string name="add_nutrient_prompt_text">Adicione mais detalhes para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="add_category_prompt_text">Adicione uma categoria para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="add_nutrient_category_prompt_text">Adicione uma categoria e mais detalhes para ajudar a completar o produto</string>
    <string name="txt_eaten_products">Products I have</string>
    <string name="txt_products_to_buy">Produtos para comprar</string>
    <string name="intent_filter_share_label">Add to Open Products Facts</string>
    <string name="txt_info_eaten_products">You\'ll be able to add product to this list by scanning products, dragging the product card up and tapping on \"Products to buy\".
        You\'ll also be able to add products to this list by searching them and clicking on the + button in the top right of the product page.</string>
    <string name="OFFlogo">Open Products Facts logo</string>
    <string name="brand_hint">Examples: Nike, Apple, etc…</string>
</resources>
